Het verontrustte me dat er een lurker op de trap had moeten zijn die nacht van alle nachten van het jaar, en ik vroeg de wachter, op de kans om wat hoopvolle uitleg uit te lokken toen ik hem een ​​dram overhandigde bij de deur, of hij bij een hek een heer had toegelaten die dat wel had gedaan waarneembaar zijn uit eten gaan?
